{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57160&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전레지던스호텔라인"
    },
    "text": "大田最大の中心街である屯山洞に位置する宿泊施設は、施設、官公庁、屯山ターミナルとの最高のアクセスを誇ります。 客室には最高級のベッドが備え付けられていて、快適で快適なサービスを提供しています。 周辺には政府庁舎駅やハンバッ樹木園、大田オーワールドなどがあります。 チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前2時まで可能です。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車も可能です。 宿泊客はネットフリックスOTTを視聴できます。 宿にはレストランがあり、朝食は毎日7時から12時まで提供されます。 朝食は現地で8,000ウォンで決済でき、客室内では簡単な調理ができます。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者と同伴しないと利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は屯山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には最高級のベッドが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には政府庁舎駅やハンバッ樹木園、大田オーワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何を利用することができますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックスOTTを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日7時から12時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の決済方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は現地で8,000ウォンで決済することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客は歯磨き粉と歯ブラシを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような調理ができますか？",
            "answer": "宿泊客は簡単な調理が客室内でできますが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しないと宿泊することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 405
    }
}